屌你老母 啲警犬驚死人唔出嚟示威咁 擺明想呃ot錢啦

個個月都5位數ot錢 一定要話俾啲長輩知佢哋嘅陰謀